17/18學年Non-Jupas&副學士專區(15) 求offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

一拜offer god

落堂一拜offer god
hku

守門員曹永廉 (#60115)係搞事嘅

收到city mgt interview offer但係個網仲係Application submitted

召喚收到hku sci yr1 entry interview嘅巴絲

我仲未收到
明明gpa都算高
>3.7
但身邊低過自己嘅都已經有interview

新Post一拜 Offer God
UST
CU
BU
POLY
CITY

只求一UGC Offer

Offer god

新post一拜
HKU BScIM offergod

收到科大mech conditional offer

收到gender studies interview 嘅巴絲可唔可以講下你地幾多gpa
好想讀，但收唔到

ielts god
offer god
gpa god

再拜hku cs offer god

offer god

留名

求hku offer

新post拜offer god
polyu offer god
cityu offer god
Application submitted
Application being considered

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU

仲有冇人有bu mkt offer

新post一拜offer神
BU CITY LU

有冇人收到hku sosci offer??

lm

新post一拜offer god
Poly bse

有同學排第2個choice 社科 3.8x/4.3

3.8/4
想讀文研呀

巴打收到？

見到就傷心

巴打重未收到？
咩CC? GPA?

想問有冇得調choice
3rd choice 2個禮拜前in完
1st choice 冇俾interview我

有冇得將3rd choice調前

offer god
interview god

hku

咁快？

唔想自爆
Gpa唔高，接近3.7
其實都預左佢唔會俾interview我

CGPA3.6/4.0

interview god
offer god
city bom im god
poly gscm god
bu mkt isem god

city all under review 是咪人生已完？

即是個interview cutoff係3.7??
利申 估下only

補充翻 我識人3.7x 有interview

應該係

我都係啱啱轉左做under review
咩事？

有冇巴絲收到呢封email??

感謝interview god

多謝 我等咗呢個機會好耐

今日收到3rd choice CU gender studies interview，第一已經面完試，都知唔會係收到offer啦
但好想入CU SPE啊 offer god
諗緊去唔去面試好，我連personal statement都無寫 唔想讀水泡科

太空 sem3 cGPA 3.6x

讀到完全冇朋友係咪有問題？
每日上盡都係4.5h，好難同啲人熟...

同你一樣
去咗先
CU 好似有機會出多過一個offer
再比你揀

推

幾時開始派？

不安

佢問咗你哋啲咩？
我覺得三個都幾好人

收到 唔知幾時出offer

係唔係正常？

有科application submitted 其他全部under review

有冇巴打知city mc收唔收year1

Cu 岀interview未

cityu management無interview, 仲係application summited

有冇人知 Bu Environmental Science Concentration 係in咩
祝個個有offer

city 個application result : Under Review
係咪有n手飯機會

poly :Application being considered

有無機會食到N手飯

有沒人今日in完bu acct 想問下個format係點 同埋問左咩問題 聽日in....
plz

你地幾時in架？ 咁快出既

Offer God

我想問下GPA幾多？到而家都未有interview

係咪CU gender studies?

有in 收唔到信 係咪無機會啦

仲未收到city mgt interview
btw, bom同banl under review左

集氣比少少希望

絲打收唔到？介唔介意話我知你gpa幾多 幫frd問

Bom出左架啦？
由交完無耐一路都under review

冇interview
GPA>3.7

岩岩先收到bu hrm既interview

有無ching可以話比我知cu政政大概收幾多分啊

唔該！有無人知Cuhk 既 BsC in Community Health Practice 開始派interview 未？

我一個interview都未收到
佢就轉左under review
咩意思

Year1 Entry

跪求聽日City MKT interview順順利利

POLY HM
BU MKT

Interview God
Offer God

我覺得未 我擺2nd

我都變到中大interview 但唔係first choice

已經收到

巴打應該係second round

Poly ITC 出左interview

Fashion and Textiles出咗Admission Interview/ Assessment Arrangements嘅email detail要禮拜五入佢email入面個網到睇

我都有報呢個 但收唔到interview offer
反而收咗second choice

City under review即係點
Application又即係點

一樣, 但有人話application submitted 都有Interview

係咪今次無interview就收得皮

之前得 marketing 同BOM 轉左under review,
岩岩就IM 同 BANL 都轉埋

你gpa幾多？

HKU
HKUST
POLYU

3.17

巴打HM都係Year one entry?

呢個係第幾round interview 黎

同問 有冇過來人巴絲答下under review係咪=冇希望

Ching year 1

佢e mail話開始簡人interview 了

絲打year幾entry?

IM轉左under review
Mgt仲係未有interview

係咪有封email ？？

Offer God
HKU ee offer

SAME

有冇星期五in year1 bu bba商學院既同路人

IM Banl under review

Same

大家一齊集氣希望自己重有機

係咪即係代表收你 佢又唔明確講明

有冇人今日in左bu acct? 想問下group interview傾幾耐?同埋係咪真係冇individual?

係咪未sd到你咋
雖然我有fd2.9都收到

係啊 想yr2報

求救，求救， 今日BU interview有咩問題？

因為database沒人入
搵都搵唔到

等人打救

我都想知

我收到個email呀 但唔知聽日會唔會收到interview

apply 就有

到底語文科dse冇3 未考ielts係咪連interview都唔會收到
會唔會照有得in 第時有offer先補返個3比佢
忙到冇時間溫同考

係咩
我唔知衣科係apply就有interview sorry

係咪已經開始緊派 因為唔洗面試

新post拜offer god
Interview god

唔清楚 但上年唔係4月尾先開始派？

poly bu city interview god

岩岩im gbsm同banl都轉左under review

個post會唔會推得太撚快 追唔切

新post拜拜Bu Hrm offer
City mkt
City offer god
Poly mkt

Here

佢話shortlist先有喎

我都見個email係咁寫

其他報左未

好驚呀

咩

見到有fd po左張香港大學嘅信 係咪offer letter先有正常都無

每日一拜offer god
interview god
poly
BALSS
city
UGC

個email 仲以為收到email就等於有

CITY IM 變左UNDER REVIEW

咩信?

有冇人知如果city im 同banl唔洗in既話大概幾時會出offer?

聽講 轉under review 正常程序黎

唔知呀佢遮左淨係show個名

Interview god
Offer god
Bu
Cu

唔洗咁敏感嘅

幾點

city engine有動靜未？

我gpa 3.58都有6901 year entry interview喎,應該唔係3.7 cut off
btw你地咩院校?

佢話交多篇ps俾佢揀呀嘛

拜offer

gpa

頂 等我仲勁緊張

巴打介唔介意講cgpa幾多同邊間cc ?

味啊 我有fd 22號 in 收到offer
想知收到offer 嘅巴打幾時in

咩cc？
DSE有無full cert ?

巴打你太空人？

正是

Offer god plz

dse冇 full cert 中文2, 不過phy chem成績都幾好

太空人相認

係soc sci? 問下個frd

好緊張

有無人fashion retailing 收到email 叫去meeting?

非太空人dse有full cert
中學冇讀理科但而家asso讀science

Interview god
Hku
Cu
Bu
City u
Year 1 entry

City Mkting offer god

我in咗啦喎

bu acct offer god
polyu acct interview god
cityu acct interview god

Fashion marketing岩岩收到

收到Marketing stream 嘅meeting offer

With reference to your application and early reply on the choices of specialism, we are pleased to invite you to meet with our Fashion Marketing Discipline Leader Dr Chris Lo. The meeting plus admission assessment thereafter will last about TWO hours and Dr Lo will give you more information of our programme.

Please sign up one of the sessions to meet with Dr Lo via the following link on or before 2 March 2017:

有冇巴打收左offer可以講下status轉變個程序係點
banl同IM有冇機會唔洗in直派？
大家大概咩GPA
利申3.5x

year 3

City offer god

3.6x
利申 讀緊U

我知呀我記得你!
你唔係advance架咩?

poly city bu offer God
ielts God

我都收到 巴打會簡幾號去？？

offer 神
多謝你上年派左個offer俾我
希望所有人都可以成功上岸

cccu
報左banl im bom
dse 18分
ielts6

meeting同interview有冇分別

其實係咪retail同marketing都派左meeting? 巴打gpa幾多

我報regular
嗰日in咗成個幾鐘
應該揀緊人second round interview
加油啊 絲打

收唔到係咪收皮

巴打你中學無讀理科
咁你上到asso讀science handle到？
有無話有d science course係俾無讀理科嘅人讀？
利申 純粹問下

我都3.6x

有冇巴絲可以講下 gender studies interview 會問咩

開心 我都收唔到

巴打Science 人?

有無人知同interview 有咩分別

睇翻上年啲人講meeting係搵個programme leader講下呢科有乜讀 跟住帶你行tour等等 之後會send email再叫你去做written test 400字到 問你一條問題 考翻你嗰日meeting有冇聽書
Interview就係讀篇article + 問你幾條問題

你gpa幾多呀巴打

我想知gp in or individual

岩岩踩界 3.64+IELTS 6.5有冇得直派

3.5 2nd choice 當水泡

咁written好 會唔會派offer/bonus ?

好驚1st choice GSCM冇interview

你係咪hkcc

原來in完仲頹

Interview goddd

係呀 都收到6901 yr1 interview

我睇翻google form好多都係meeting入
見話上年啲人有好多都著咗suit但其實唔洗 programme leader都有講其實係唔洗著

Handle唔到，所以有科B左
唔係既話我gpa>3.8
諗住上到去讀earth system science/environmental science/geology/ecology&biodiversity

我知first round interview 係點 應該係grp in 但都係分別問問題姐

上個post有個巴打話 2nd choice比左offer 你接受/不接受 1st choice 都唔會再派offer 真定假

同埋個written test都好似剩係computer room到做

interview 都同樣唔洗著suit

interview唔清楚 不過啲人都係話interview都係傾計形式

meeting就唔洗著嘅

我都唔清楚 但乜都唔做 如果1st choice冇嘅咪大獲

希望你收到GSCM offer
俾啲n手飯我地食

睇黎meeting有著數
巴打可唔可以睇我上一個留言

你gpa幾多呀？

我就係唔想有呢種感覺

我都係咁諗 巴打hkcc?

個post推得好快 每次睇都好大壓力 好驚有人講啲收到自己都有報嘅科嘅offer/ interview 但自己無
祝所有巴絲收到想要嘅offer

Polyu offer
Bu offer
City interview

Itc interview god

係

本身擺mkt做1st choice驚得濟轉左gscm 希望有機會in啦 gscm god

我都係 留底telegram 傾下得唔得 好驚

冇tg

Itc interview god
IM interview god

聽日in6901 好驚 拜定interview god offer god

望就望有GSCM interview都好 City搏Management 連interview都未有
祝巴打你都快啲有interview

巴打可以留底tg 傾？
有野想問

大家咁話 齊齊拎offer

點解我冇
好撚sad啊屌

OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

+1
一行開一陣已經新po就好大壓力

Interview god

希望保佑我生生性性

再次感謝Interview God
求Interview God 保佑
一拜再拜Offer God

Interview god
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

BU CITYU LINGU EDU offer god
求下你賜個ugc offer比我，一個就夠
Sem4 gpa god
我唔想讀sf topup呀

gpa幾多

有冇人揀technology有收到meeting email?
有既話gpa幾多？

OFFER GOD
btw, 我上星期先apply 各大cs, 是咪無機
( year1)(gpa4)

in咩

求求你 bu hrm offer

見上面有巴打問關於second choice
Poly second choice出左offer既話就唔會出到first choice既offer
因為佢個system係會出唔到 冇可能同時有曬兩個offer

in左2轉啦喎

絲打yr3 entry ?

但無理由唔去in個second choice

係 唔去好大機會乜都冇

Gender

下

我都3.64 + TOEFL iBT 92

6963 interview

又話開tg group 既???

三月啦
offer god

巴打 gpa? 讀緊咩科？ 同埋interview 點問？

有無人星期五in bu geo

三月都未出

請問有冇人in咗bu music? 其實往年好似都係五六月先in, 但今年早到二月尾

我尋日in咗, 好似收咗皮 希望有asso讀下啦

Oh really 我14號先報㗎

Offer god求你俾city offer我 我一定會生性讀書咖

已有UST offer AE🤗🤗🤗

我想要bu offer呀

新po留名
Interview God
Polyu
HKU

拜一拜offer god

Offer God
CU
HKU

Exact7ly the same

巴打itc interview 定meeting?

interview god
offer god

你報technology 收到嘅係meeting？

收到bu mkt既 講下幾多GPA

祝大大收到最想入既科

其實邊d科有meeting？

Hku nursing offer

我諗係retail+mkt
個時聽nonju talk佢話今年呢2個stream係排同一條隊

有冇人食過cityu IM嘅N手飯

上年大概幾時出
Btw
希望大家可以做同學啦

咁快唸n手 interview 都未出

冇咁快架, 舊年四月先派,
我純粹想問下, 搞到大家咁緊張真係唔好意思

巴打gpa幾多

cu offer god
入到我會好努力讀書架

gpa god
ielts god
offer god

cu政政唔收Asso year one, 你等多年啦
cgpa >3.7 都應該收

想問下bu eng lit派左offer未

新po留名
拜Offer God
拜Interview God

個post推得好快

CITY BANL BOM IM都轉咗under review

繼續等CU GLBS

收到itc retailing meeting n interview email 不過我1st係itc mkt 可能gpa太低 我估係跟填果個form嘅次序 因為果陣收到email無耐已經揀左 anyway 乜都好 只求有offer

HKU Journalism
BU Communication
CU Cultural Studies

有冇一科派左interview

Polyu marketing interview god保佑我
Cityu marketing BA interview god一定一定要保佑我
cityu management interview順利

加油絲打

我都報左6963不如telegram傾好無 有野想問

再拜 city cm mc offer
祝巴絲都有

係愛阿哈利

係呀

會唔會推得太快

巴打我同你一樣都係1st 係mkt 但收再 retailing meeting, btw 巴打咩gpa

如果city in都未in就轉左under review姐係點 ？

3頭咋 巴打你呢 啱啱問左人 真係gpa低就會落retail

點解你地咁快收到
唔係聽日入個網睇咩

同問

想問下CU係咪都係咁
first choice in 完冇offer
second choice 叫我interview
但我都係想入first choice

同問
我2nd choice放咗gender studies no interview

想問下，有冇人真係去咗同Alex Tham食飯？

根本city果個系統最好。

多謝大大解答
Sem1得3.6 要再努力d先得

點解你地會睇到係咩 choice既interview既

佢send完第一封email之後send咗第二封係叫你簡日子去meeting 好似得Mkt同retailing

你地係咪全部都hkcc

佢send完第一封email之後 有一封email係由個specialism再send比你 叫你簡日除去meeting 好似得mkt同retailing send咗

Offer god 我想要offer啊！！！

我冇係咪皮已收 雖然擺左係second choice同埋我係社科

hku bsim offer god

原來係咁 我都係3頭

聽日interview
Offer God

我都擺咗係2nd choice 不過讀Business嗰邊

我記得好似係under review 後都可能會有interview
都有可能會一直un 到2046
以我記憶係咁

點解咁問

我見到email寫meeting plus admission assessment
我諗admission assessment係interview

做咩咁問 我3.6x

今個sem都唔過3 差少少
係得N手飯食

有冇人報polyu bics？

岩岩submit完application就會under review啦
唔通乜都唔睇就收你咩 唔洗review咩
等下啦咁多位戰友

CU真係唔知bo

諗住遲啲先，其實好老尷，可唔可以揾幾個fd一齊食

因為我都係3頭但無收到interview同meeting
我都係揀mkt同retailing

in完變under review代表咩？

offer god求下你比個offer我啦

Interview god求下你比個interview我啦

我有offer但收唔到佢封email 封email係咪就係約佢食飯？

點解我無
third choice

Cu 派interview未

係 佢有冇催你約佢？

你指咩科？

Journal

我有frd CIE 3.8未收到interview
定啲嚟！

頂 巴打派定心丸 好感激

好呀 做戰友啦

新post拜一拜
City finance banl im
Poly shipping
Interview god
Offer god

佢個email title寫briefing and test係咪即係written test[Sosad]

我想問下submit 完揀時間戈份google form, 係咪冇sd 反封email 話收到你個reply

有無人收到 Poly International Shipping 既 interview?

日拜city/poly offer god

就快in完兩星期，快啲俾offer小弟喇

乜唔係開咗學先約好啲咩 如果meet唔到condition又同佢食咗飯咪好笑

未有
報左呢科first choice

深夜一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT EE AIS
BU ISEM
UST IELM IEEM

有無人知under review同on waiting list有咩分別

cityu 同問

睡前一拜offer god
bu bba
Poly shipping
City banl

我都係，但未有

應該係啦

我填完係冇收到email

offer god
bu bba
city poly acct

如果收到PolyU GSCM/AML(top up)嘅interview offer 麻煩各位巴打講聲
By the way, HKU BSIM offer god

cityu mkt 二月二日我同我friend in完
我waiting list,佢under review
其實無分別？？？？
感謝解答

HKU BA
Offer God

幫人問polyu accounting派咗interview未？

bro你個status直接係waiting list?

cu pac city acct city banl offer

有直接on waiting list
有直接under review

under review +1
我都係死番出去
但求食n手飯都咁難

老土D 希望在明天
加油

未派到姐 我追post 好似見到而家係3.6

我識人今日in完

HKU BScIM offergod

Cityu Offer God

hku nursing offer

Year 1 3.87/4 city im都係咁

聽日in bu
Interview god保佑我

我Year 1 4.12/4.3 city cs一樣

CITY
poly

我唔要求d乜
但求n手飯都好開心
如果有offer讀到既
讀完成個學位前我都唔打丁又點話

明天in HKU BSc
拜一拜interview god offer god

cityu mkt offer
cityu interview
bu offer
polyu offer

召喚 搭彩虹巴打

我想要個offer

hes dead. busy mixing girls.

深夜一拜interview god
offer god
bu
polyu
cityu
hku
polyu speed

Offer神

有interview有offer我咩都得

Interview god
Offer god
City
Poly
只求一個offer

佢係獨立來睇，我啲同學3個choice in 晒，佢最後揀2nd choice

offer god
bu interview
city interview
poly interview

Application being considered
Offer god 求下你畀個offer我

Offer God
Cu
Poly
City
Bu
Ielts

有interview有offer我捐1000$

offer 神訓前一拜
city marketing

City interview God n offer God

臨瞓一拜Offer God
拜埋Interview God

瞓前一拜Offer God
CUHK
CityU
BU
LingU

Cityu interview
Polyu interview
City management interview順順利利

Interview

Bu
Hku
Cu
City

拜interview god

Hku polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

幫fd拜
ielts god
City poly interview god

我都係on waiting list!!! 姐係有無機？ 好驚 /_\

收到CU gender interview
想問下各位巴絲幾多號in

exactly 3.6 都無

想知interview 點in? 我係呢度講啦
成個interview分成3 part
首先每人一分鐘自我介紹
之後兩個professor會輪流每個人問一條問題
姐係每個人要答兩條而且個個人都唔同 每條一分半鐘答 要即問即答 無得prepare嘅
佢係會睇你自我介紹嘅內容嚟問你，或者會融合埋一啲依家社會嘅health issue去問 (記得要睇多啲新聞！）
最後就gp disscussion 會俾一篇health issue 嘅新聞你睇 新聞下面有幾個方向去帶你諗嘢 兩分鐘prepare同無得用筆寫嘢

大致上係咁 不過唔擔保會一模一樣 但係只要你準備好個自我介紹同睇多啲新聞，準備多啲有關health issue嘅論點 就ok架啦 加油

有冇交到ielts成績？ 我識人低過3.6/4.3都收到interview

前幾日交左
thanks bro

City mgt interview god

有冇Ching 收到poly mkt interview

好奇一問，有幾多巴絲有報CU Philosophy
同埋有無人已經收到 interview

買二送一 知唔知點prepare 我而家讀緊個科大纜都扯唔埋

telegram id
@darkbladeching

bro what are you talking about

有

我想問下呢 之前有人講過
poly 2nd choic 比左offer既話 無論要唔要都好 1st choice 都唔會再考慮你
咁我1st choice 已經in左 2nd下星期in
個會唔會出現以上果個問題我仲去唔去in好

Polyu bse hd 升 degree 要幾多gpa？

有無人報左6963呀 不如大家有咩喺telegram 講 希望呢度各巴絲有想要既offer la

telegram id
@darkbladeching

買二送一巴打 打漏左 佢個username

深夜一拜Offer God 同 Interview God
UST
CU
BU
POLY
CITY

其實我都係今屆nonju 乜都唔知
只係我有同學唔過3.6都有interview

有冇人放2nd choice收到？

bu

有無收到BU ORGC interview既巴打
想知佢呢個interview係咪報親都有定已經篩選過先派?

巴打AML擺咩choice？

再拜interview god offer god
Poly htm
Poly bba
City bba

Offer god
Interview god

同求

gpa唔過3真係好灰 如果chur埋sem4拉埋3.1-2都唔知食唔食到n手飯
拜一拜offer god先
BU CITYU LINGU EDU

有朋友報

照去
因為［正常程序］1st出offer會早過2nd出

不過有時候7、8月先會出n手飯，咁就可能會搞到你冇左1st既n手飯。
利申 下邊呢段純屬推測 不供參考 建議你打去問下

grp in
利申first round

巴打可唔可以講多d interview問咩

瞓前一拜
CU GLBS
POLY
CITY BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

OFFER GOD
CU GLBS
如果CU GLBS收我，我就每年最少做100個鐘義工

加油呀 chur埋sem4 都係2個月 頂埋佢

多謝poly interview god

space 6月尾先派sem4 gpa，食n手飯都蝕過人

咦係你啊巴打
諗住睇有冇其他人報咗收下風

City Chinese and history 仲係application submitted 係咪正常？

同你一樣

有報 未收到interview

出左interview 了嗎？

咁又好似真係

未出interview。放心。

+1

朋友報左。一樣。佢cgpa3.4。

純想讀中史。

City有無得改personal statement

巴打介唔介意講下自己gpa 幾多？
我太空人gpa 3.34 報City AIS 有無機

有冇in過日研既巴打講下點準備
同咩形式

Bu offer god
cityu offer god
polyu offer god
ielts god

有無人收到poly ugc(topup) data science interview?

識人最近in完

我直接waiting list

ielts god
interview god
offer god

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

神早一拜Interview God
另一拜再拜三拜Offer God

Hku cu city offers

有無其他人有sw offer/interview 消息

琴日咪講左未有

瞓醒一拜offer god
Poly ISTL GSCM
City ELTM IM MGT EE AIS
BU ISEM
UST IELM IEEM

訓醒一拜poly gscm
二拜city im
三拜bu mkt isem

HKU ACD
希望今日interview順利
有offer就捐$1000

Hkcc 3.07 city im 有無機

3.4x 非社科

Interview God
Offer God
GPA God
Year1 Entry

幾時出下一輪city mgt interview
好擔心

好多3.6 3.7都報 邊夠佢地爭

Polyu GSCM

Geog?

屌你 6963幾時有interview

有冇巴絲打報左city u year 1 banl/bom

Offer god
幫朋友拜 Cu cs

中大cu酒店係咪唔會出interview/offer?

文科仔 3.4x報 city AIS或者PPP有冇機？

我

City Mkt offer god

佢係咪應該唔洗interview

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

邊個佢？

Year 1 唔係入department of management sciences 到時再揀 唔係咁咩

超大
今日BU acct interview, 求offer

我記得網上寫 5-7月會有interview

interview 係唔係比d gpa低過curve嘅人in 佢放到咁後

your gpa??

>3.9/4.0

offer god
Bu cityu polyu offer

咁你唔使擔心啦，咁你application system 個status 係咩

你呢

Under review

3.85/4.0

same

6963

有冇聽過係派direct定conditional offer

聽講上年係direct offer, 但係今年唔知

巴打有冇telegram?

有telegram

大概幾時會有 上年

加我 @ak213

搵左你啦

Fashion textile 幾時出interview
又話2/3-2/3

Interview god
保佑我HKU IM in得順順利利

Offer god
UGC offer

Bu Hrm offer
City mkt offer
City offer god
Poly mkt offer

Offer god

HKU BSIM interview and Offer god

拜 Offer God
Interview God

尋日係第一輪收到offer 嘅人去答返要唔要個offer 嘅deadline，同埋已經in 左兩轉
Btw 連登有個post 專for community health practice 有興趣可以入去交流下

Offer god
Written test god
Interview god
GPA god

bu hrm

唔好意思想問下city mkt
Alex會唔會限住你self-intro1分鐘就係1分鐘？

因為如果我完整講哂好似超左大約10秒

offer god
求 poly and shity senior year N 手飯

佢未必會問self intro
佢想你停就會cut你落下一題
加油

City Media and communication有冇人收到offer

HKU BScIM係咪冇self intro?

絲打year幾？

想問下itv interview會問乜

屌好撚驚比佢cut 比佢cut係咪會冇機
屌唔知點解今次prepare都驚 做乜鳩

邊會咁快 都係前日先截

拜一拜 interview god

有無人同我一樣一個interview都未收到？

Gpa幾多

每日一拜 interview god offer god

Offer god interview god
好想year 1 走
City mkt
Poly GSCM Mkt

有冇人今日收到city mgt interview？

Poly 工程有interview未？

其實呢科收唔收year 1㗎

Hi

拜interview god

有冇巴絲報左poly biotech?知唔知出左interview未

有冇人in左bu既bba或者商科
可唔可以講下gp discussion既topic或者情況eg啲人係咪好主動搶野講
祝咁多位收盡offer

有冇巴打in過 gender studies 可以講下內容

polyu offer god
cityu offer god
edu offer god
interview god

有冇巴打今日有HKu BSc interview

我都係差唔多3.0幾 有無興趣add tg傾下 我身邊個個都有interview 好孤獨

上年in過,雖然叫group in但唔洗跟同組交流
一坐低輪流自介
跟住問你點解揀同點睇呢科,又輪流答
再問你點睇LGBT marriage
最後有冇野問?
跟住走得

GPA點

我都係gpa3頭 1st mrk, 2rd retail
但出左mrk meeting比我
唔知關唔關我科marketing A左事

Self in 中英都得 任講唔cut
之後俾條題目你用英文討論
基本上每人只係講一次
求其睇下啲關於gender既新聞
你唔會估到佢問咩

Thanks interview God
保佑我所有interview順利
Btw cityu marketing interview

我係幫朋友問咋 但原來好似得mrk同retail有收meeting

3.4幾

hku interview god
cityu offer god
poIy u offer god
bu offer god

btw 聽日hku im interview,有無in過的人可以俾下tips？

Bu econ senior
一條依家好多電子廢物,政府應唔應該去向producer收稅
一條討論美食車同政府可以做d咩幫手

You are not alone
利申3.6

幾時有bu mkt poly gscm city im interview呀
唔想速大呀

我都係3頭 但係我係interview/assessment

其實各大院校acct出左interview未？
好似冇咩人講

bu出咗 琴日有fd in 剩係比條題目佢地 係題目係七警 每人輪流講30秒 講完一次就完 跟住乜都冇 self intro都冇 剩係問佢地有冇問題想問 成個interview完

有無人收到polyu ugc topup data science interview?

唔該哂巴打

之後冇收到email係invitation for briefing & test??

唔該哂巴打先 係小組討論？ 但唔係各自問問題咩？

係連登好自卑 個個3.6up 我都係等收皮

冇

3.6x same here
屌搞到我無心情溫書

15mins gp in??

巴打係簡乜？？ 剩係知mkt同retailing有出

咪又係未有interview

5個10分鐘
4個就8分鐘

我in first round係俾左一條英文題目
每人講一次自己睇法

決定唔去面試，巴打加油

嘩 睇下啲時事先
咁我想問下 gp discussion係個professor掉條問題出黎比人討論 每人講幾多都得但要有交流 定係每人限住時間發表意見 唔洗交流

好緊張 聽日in CU CS
有冇過來人講吓通常問咩？
同埋佢哋係咪好睇重interview表現？
利申：緊張撚

巴打你地幾號in?

city同poly係咪唔洗Reference letter??

9號 唔去個位巴打讀咩科 點解唔去

條題目係咩 唔該哂巴打

如果cityu cs 個status係冇interview情況下轉左under review 係咪冇機

City果度我填錯左ielts考試月份
請問係send 邊個email叫佢幫我改
個post太快追唔切

求offer

pish

我都唔去

btw 好似次次題目都唔同

marketing

ielts god
city mgt interview god
offer god

我聽日都in geog

拜interview神
拜offer神

有冇ching in過bu green energy science?我13號in 好緊張

本人hkcc acct學生cgpa3.47
報左polyu擺acct做first choice
會唔會太過博？PolyAcct大概收幾咩成績？
依家仲可唔可以send email比佢去轉choice?
好撚驚冇offer啊屌

一日一拜 city cm mc

Poly acct condition 都3.5

agger 我都有d 驚訝

咁有冇得send email轉choice

點解咁多人唔去

Phenomenuous巴打輕鬆D啦，比佢Cut係好正常，我講左10秒都無已經比佢Cut。
最緊要笑同放鬆，如果唔係你好難Pass佢個EQ TEST。

可唔可以講下 問咩

唔去真係傻仔

都係問marriage

我三頭但乜都無
好絕望

有冇叫你講一篇關於gender ge新聞？

請問city engine有動靜未？

收到Edu bafs offer thx offer god同interview God

拜一拜interview god
一陣準備in

咁快有offer

Cu
City
Poly
都係c.s
Offer god

要自己上system睇

你in完幾耐先派？

幾時in?

巴打你收左offer未 ？

16號，啱啱好兩個星期

Bu poly city
Gpa唔高 拜下offer同interview god
俾interview我得啦

Agger, 我都比佢打斷咗兩三次，都有offer
其實睇佢面色緊要啲

Offer god
Polyu offer

屌其實睇報紙係咪睇當日頭條加平時睇下咁就ok？
根本睇唔撚哂 勁撚多 草草埋埋幾日咁睇撚到就爆頭

再拜Interview God
然後一拜再拜 Offer God

Offer GOD
PolyU
CityU
CU

有冇人收到BU ISEM同HKU BSC(IM) interview?
求interview
利申：HKCC business CGPA：3.5

有冇人知唔在香港讀書,
但apply 左cu hku city poly,
係咪唔會咁快有interview??
我上U website 睇話有可能會skype interview

我Marketing C+有Marketing meeting

但我cccu 係咪因為衣個原因

你係唔係上次話轉左submitted個位巴打

而家只係出左meeting？定interview都已經出埋 ？

deadline都未到已經收到offer
好感動

Offer god
City

係也 多謝巴打d料，第二日就出offer

我想要offer呀

跪拜offer神
BU CITY LINGU

btw, 有無收到orgc interview巴打？

EDU 遺忘左我

offer god
呢個post好似愈來愈快

bu中研出offer未

收左
加油，下年做同學

仲係selected for interview 係咪皮已收

Poly有咩係派咗interview

拜拜offer god
Business asso 讀 english
Bu offer
City offer

其實唔洗咁緊張 我乜報紙都冇睇過就去in

我都係

拜一拜 offer god

好呀好呀 我d朋友有埋offer
Tele: foolishtt

幾號in

我原本下星期五，佢要我星期一前覆佢email

讀體育，浸大中大都面左試，當初third choice單純搵多科zip位

HKU IM

中研邊科？

出左 +1

岩岩收到poly management interview year1

其實係唔係所有yr 1 收到 offer 都係 3.3 above
聽講絲打靚 我又矮又柒
都時就算有offer requirement 都唔同？

有無報cu seem嘅巴絲

拜一拜 offer god 同 interview god

收到6963interview

恭喜你

Interview God
Offer God

我唔蠢嫁 hku收我啦

2月16

Bu perm出左interview未？

同學hi

Cityu Offer god plz

黎緊要interview入黎拜offer神

hku nursing快d出offer啦

City IM late application仲會唔會有interview機會

Year 1?

有報一定有機會

應該未開始派interview

yes

但係其實係咪一定要有讀過M1/M2先有機in同收？ 中學冇讀

見到個個都有offer 好灰

巴打gpa dse幾多
點解我未有

連interview都冇呀屌
乜我真係咁差咩
已經0期望 算9數

大把人未有interview
City poly deadline左冇幾耐
慢慢等下啦
利申：未有interview

問題係有fd gpa2.8已經有polyu interview

Kong u ba
Cu history
快出offer bu已經炒左

收到POLYU managnment interview
Thanks interview god

wtf

咩科

engineering physics

頂冇報

召喚報左yr1 6901 sci 嘅巴打

mid term都無心機溫

Sociology同econ
econ in無消息

呢科dse收19分

放左second choice 過3冇interview

你朋友first choice？

我
但係都未收到Interview
聽人講已經有人in左

呢個真係唔知 但睇數據多數>3 or >3.3 for yr2
邊個話我靚 我唔靚

想請教下呢幾日in左Edu Gcs既巴絲
Interview大概會問咩？

philo in 咗??
係advance 定 regular round
我都有報

想問下報左eduu GES到依加仲未有interview係咪皮已收 有冇同路人

Interview god

唔知呀
我Lecturer 講有人in 左
諗住聽日打過去問

有無Year1巴打係度
想問下City U 個 Application Submitted即時會轉
同埋佢無 Reply Deadline係咪即係要等到7月

唔該曬各位巴打
City U Offer God

Poly itc淨係sd左assessment/interview arrangement俾我 之後到而加到未有其他消息 好絕望

我揀左mkt同retail 求你見下我啦

Offer God
HKU
UST
Poly

Offer神
Interview神
Poly
City
只求一個offer

喺non ju post 未見人提過

等兩個星期多d就會出 會由submitted 轉做offer confirmed 唔會有email通知 要自己上網睇 如果多過一個月都仲未有 冇offer既機會都好大

利申 上個月in完兩個星期後收到offer

有無巴絲打in左Cu 既 community health practices 可以話比小弟知佢會點問？

Same 人生已完

Offer 速速前！！

我個時係application submitted 直接轉有offer
個reply deadline係乜黎

係咩
之前有係呢到問
無人覆機

Poly bics出左interview

我都係 嗚 求見面

same
interview都無

過多30 分鐘就in bu acct, 有沒巴打知題目

祝大家齊齊收offer

Last minute就靠自己啦 諗咁多都冇用 放鬆下
加油

我都示有

髮唔到， 苦學2年，30秒定你offer, bu好變態

冇 電話定email

其實話係in 30秒 咪姐係話絕對係睇重gpa>interview 好多好多

我仲未有

Email.
17號。

淨係acct係咁咋下話

有無巴打收到polyu data science interview?

岩岩收到polyu bics interview

gpa唔過3.7

我係佢send左interview email比我
跟住再上去check先轉左做under review

poly係send email話你聽定係要上返polynon ju個網到睇

巴打GPA同IELTS幾多

岩岩收到poly marketing interview
Btw 我year1
有冇其他year1收到

CGpa 3.17 no ielts

dse eng lv？

3

GPA 4

我係咪識你？

Hku. Nursing 啊

offer god plz

巴打讀咩program

interview god

Offer god
聽日in啦
Offer god

勁多人收到
3.6x到3.1x都有

有無人知係做咩

Offer god
Cu Hku
順順利利

1st choice ?

差0.03有冇機會interview？

咪搞事啦你

屌 巴打抵你咁快有interview

巴打打咩電話問

巴打cgpa幾多? 小弟3.5未收到

我都有4點解我冇

有冇ching收到bu Eng Lit offer?

Poly mkt 岀左interview喇
Btw 我係擺second choice

識人二月中in完啦

可能first round ?
regular round 15/2 先deadline

屌你真係追post

係咪1st choice先有？

3.4X/4, Business related subject, DSE Eng level 4
可能輪流in,巴打加油

有冇人知會in啲咩

但係之前cu個admission 黎太空講talk話上年有收喎

雖然in得差 但都多謝interview god 比機會我

Second choice都有？ 巴打你好高gpa ielts？
Btw我first choice都收到

Hkcc engine...

知唔知你個科有幾多人報咗6963?

PolyU mental nurse offer god

Speed科bem unsuccessful左我

咁其實polyu itc 封email 話 invitation for briefing & Admission assessment 係當日interview埋？定聽個programme leader 講野 only?

有無去 interview

有 in左<5 mins出番黎

冇問過

今日in完6901 見到有d人in完好快出返尼 有冇人分享下佢比唔比offer我 同 in我既時間長短 有冇關係？

順便拜一拜interview god offer god

利申：in我時間相對長

仍然都係submitted

我都收到poly mkt interview，但好似係yr1 entry黎，其他收到既巴絲幫手睇下係咪都係yr1 entry

利申：1st choice mkt senior year 02402-SYK
1-additional choice mkt bba JS3894

CCCU YR2 MKT
Gpa 3.2x
Ielts 6.5

聽講呢科係直接收？

拜Offer God Interview God

好明顯係因為你太高分

之前好似見過有巴絲有interview
我自己都有frd gpa>3.5都有interview

巴打interview左未？

Itc interview god
im interview god

late application 睇黎冇機

報city bba既巴打絲打有無考ielts?

Cityu據聞好鍾意J ielts, 6.5 好似係潛規則
7.5 就cgpa 加0.1 做bonus

BU CITYU LINGU EDU offer god

Gpa >3.8
Ielts 7.0

Btw我唔會去 大家加油

engine 都係？

唔該曬咁多位巴打

Year3面完，聽講year1都出左

多謝巴打 祝你入到心儀學科

Offer god
Cityu polyu
Interview God
Cityu marketing
Cityu BA

咁巴你封email係幾時收到

巴打咩gpa? 乜speed都會唔比offer架？ 我有fd後日去in 知唔知有咩要注意

好似再加多啲 唔只0.1

唔得咩 屌咪係到搞事 呢到傾正經嘢

HKU AnF
CU PAC
Offer Interview Written test God

考咗 除非你dse有星 如果唔係考咗好啲

跪求itc interview or meeting

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
Bu Fin

Offer God
CU GLBS
EDU GES

究竟dse英文2左
喺咪一定要考到IELTS 6.5讀到cityu？

Email叫班友唔好再問有冇reply

唔打丁直到有offer
求下你offer god
Interview god

佢唔係send email 而係打電話過黎架
所以呢幾日記得留意下自己部電話啦

商科 黎緊果年統一ielts 6.5

好想知有無非hkcc既人收到itc既meeting or interview

收到POLY BD Business
用紙信唔用email

cu pac city acc city banl offer

真？
聽人講有full cert都可以

係咪收到封email但都唔代表你一定有得in？

即喺今年收生全部都要有6.5先得？巴打點知的？

聽邊個講統一6.5

想問下poly而家轉choice係咪好不智？

跪求CityU賜個Offer我
我會比心機讀書

好多科interview 都派左或準備派。諗清楚。

係咪真？
嚇左嚇

之前問department話唔洗，但上網睇就要

你點樣問department竟然會光明正大同你講唔使6.5？

唔好聽人鳩up
黎緊嗰年商科統一6.5 完全無根據性
問咗人，睇科

開放日有去，問佢地個個都話唔洗考，
但而家仲未有interview

完全冇諗過要考 lol 平身廢 諗住dse4 係asso english course 碌到a算係咁 會唔會咁唔比玩

你係咪話琴晚果晚果封Admission Interview/ Assessment Arrangements既email?
果封應該係有報就有架啦 唔關事

大概係乜number 係咪me department 打俾你？

UGC Offer god
City offer
Poly offer
Bu offer

有冇人一樣?

唔係寫住Shortlisted 咩？

同意
果次city黎學校搞talk
都講明得個別幾科要6.5

Ielts 我聽mkt個talk
話dse冇4就要補ielts上6.5

其他科唔清楚，但至少商科都要6.5

我識上年有人3.3 ielts 6 都有city im 唔洗太擔心

所以咪唔關事

想問下poly bdlcc派咗interview未

仲等我緊張左下

絲打 想問下佢問左你咩問題
你係咪yr3 entry
介唔介意講下有咩問題？
利申: yr 1 entry

琴日我收到既時候都以為係有interview

係咪今年先有咁既安排 我上年報連email都冇個

聽日in BU 保佑我有offer

Email 會寫"Thank you for applying to our BBA (Hons) in Marketing Senior Year Places (Code: 02402-SYK)."

咁係咪即係第二封EMAIL 話meeting 個封唔係個個有?

係呀
3917字頭既都係架啦

Interview god
Hku
Cu
Bu
City u

巴打運動好勁 ？
本身想報 但去完info day就放棄左

係呀 巴打你收到meeting?

個封叫你select time 有2個 .係咪個個都有？

HKU A&F offer
CU PAC offer
Interview god
Written test god
GPA god

有冇人已經係個system度睇到時間？

有無人知cu日研收唔收入yr1 ge nonju

依加好似淨係mkt要dse4 or ielts6.5
因為1月中Alex Tham有email過我同d fd話update sem4gpa and ielts result
跟住我up完gpa順便問佢話冇時間考ielts得唔得 佢覆左句類似hope u have a good result in ielts 利申我eng 3 咁係咪暗示要4？ 4等同6.5 姐係要6.5啦 身邊d fd eng3 但考完ielts果日up埋ielts6.5/7上去 過幾日即有interview

你一定要考ielts架啦

唔係 我無

仲有邊d科要6.5

6901

cu
poly

唔係 我琴日轉左choice今日收到interview

我收到第一封之後1粒鐘後收到第二封叫你去個meeting,但我唔知係咪meeting 個日 interview

巴打邊間 同gpa幾多 我邊緣人

3.17 cccu
但我係絲

收到meeting 封email, 但個system都係寫住Application being considered

絲打高gpa定咁岩

City mkt 係admission talk 講過要dse eng4/ielts 6.5 起跳先派interview, 佢個ppt都係咁打
其他科唔清楚，但考咗有6.5實冇死 我dse eng有4都照去考，個人覺得比dse簡單 到時dse/ielts是但一個高分啲都有幫助

想問成個流程係點 engine 科洗唔洗suit

唔高啊 3.2 咁岩佢俾我轉 不過你係轉就快

好似有巴打有year1 interview
我都報左但中文2所以應該收左皮

封email比左咩stream你？
只求Ugc

POLY HM 其實係咪無咩可能有Year1 interview/offer

有得轉choice?

有合理原因先可以轉

我淨係收到第一封email咋喎 果個email有分咩stream咩

有冇巴/絲打

可以up咩原因？
我3rd choice in左
1st choice冇interview
有冇得將3rd choice轉返上1st choice

再拜Interview God
三拜Offer God
只求一UGC Offer

愈諗愈灰

聽講得marketing retailing有第2封
你係咪tech knit wear 呢d?

我係揀左mkt同retailing ....

一對二 問下d無聊野 點解想讀呢科etc
Suit就你鐘意啦 我就冇囉

每日一拜offer god

interview god
poly
BALSS
BICS
city
UGC

巴打係打電話去轉choice定係email轉choice呀？
同埋介唔介意講由邊科轉去邊一科？

麻煩哂

傳聞好多polyhd係yr1入番yr1 bd

我同佢講because I have made some mistakes during the application procedure就轉到

Btw accelerator巴打可唔可以留個tg，有野想問你

想問pe interview要著咩?老西?

性感小背心

我本來報左marketing 但知自己gpa 唔夠人爭轉左去itc同bics

絲打今日去kadoorie interview?

有冇人有poly ate interview
今年e科冇乜聲氣咁

聽日in City Marketing 好緊張 巴絲們有冇tips 同埋小組in大約幾耐?

30分鐘

想問巴打幾時in?

放鬆啲同be honest
15分鐘10個人

求詳細

守門員曹永廉

[size=6][gold]守門員曹永廉 (#60115)係搞事嘅

我太空hd

Bics 係唔係雙語跨學科中國研究呀？[black][black][/black][/black]

拜offer god city cm mc

好驚身邊d fd有哂interview /offer

姐係仲未有聲氣?

你個名
利申 有聽

我都係 加油

我都聽日in 巴打你幾點？好撚緊張
誠心跪拜city mkt offer god
有city mkt offer 我一定會好滿足

我冇有fd gpa2.8已經有其他既poly interview

知唔知有冇人有eie

你status係咩?

知

我報左都無聲氣

加油 淡定就得

有poly bics interview,有冇人知會咩形式,想開個tg gp........

polyU出咗interview???

acct出咗未？

拜多次

PolyU acct
CityU acct
BU acct

祝各位出pool齊齊收offer

TG:Russellli

聽日in bu bba好緊張
求interview god保佑我

係individual 全英文
1. 2分鐘 self intro
2. follow up question
3. 小朋友應唔應該食多d肉
4. 老人家應唔應該食多d菜

係呀 勿相認

Application being considered

Yr2 asso報番yr1 entry佢會用番yr1 criteria睇你定點？ 利申有interview bu bba

好似好多人報

我係絲打...應該係最後個slot
thanks 時事方面係咪準備近呢3個月? 同一埋individual last幾耐?cgpa 低...希望快D有offer

Offered to other choice

我再重申
守門員曹永廉係黎搞事[/size=6]
[size=6]大家唔好俾佢d假資料呃到

Which one

想問下in poly marketing 有咩要注意，要點準備？
求各位巴打幫幫手

有多個三個人想開 我就開 呢科好少人 如果入到我地都會日日見

好似好得意咁

你地擺第幾個choice ?

孤兒仔黎…得二年制課程

放第一，另外再報左城大中文及歷史浸大中研中大歷史

我都有報城大中文

要加就加
Daja19104

offer god
year 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

我報poly mkt senior 佢派個yr1 entry interview俾我

咩科2.8都有 interview

Year 1 Entry
希望聽日city mkt interview順順利利

Poly HM interview god offer God

tg group ?

唔識點整

Individual 每個人around 5mins
未到你就係waiting room等
時事其實比較難預備，因為佢乜都會問

我都喺 lol

唔講以為去錯post 點解會擔心city 唔係穩入架咩

時事方面與其話係睇新聞準備，不如話係要搵一啲hot issue嚟睇下，其實真係好難tip中。
最緊要係即場一定要講野，唔好淨係識「我同意你嘅睇法」然後唔elaborate，同一個point/角度講咗兩三次就帶領轉下新角度

Individual五至十分鐘㗎咋，問點解要admit你，你一定要準備好呢度，要完全show到你嘅長處點樣match個programme

淡定，點challenge你都要保持笑容

加油呀

agger
shitty咁辣殺
點會入唔到

不過asshole仔仲辣殺

好囂張

巴打會唔會解答到我上面問題

space仔係囂張d架啦 上到shitty都feel到

答唔到你 因為佢地點收人真係唔知 但year 1你要同埋海龜大陸爭 其實仲有機會難左 如果係為所謂ulife揀year 1 唔好傻 defer就得
不過我諗有機會可能會問你讀唔讀senior

原來你係asshole升上shitty

不如加左我先開，佢要有兩個人先開到

尼馬絲，真心勁。無prep news就去in

收到晒 盡力而為thanks

你又乜水呀

Ate係真係多
反而aos出左好多offer

未試過有案例Year One Asso入返UGC HM Year One，巴打加油

我都明架啦，所以都無太大期望

hkcc HM year 2答你機會極微，上年問過
有冇報定其他？
希望你做到第一個啦

今年比人屌到仆街都仲咁多人報

Poly eie

擺第一但冇interview 可唔可以入gp

Cu info eng

aos少人報？

你放ate第幾choice ?

又唔覺好少好少好少
不過有啲唔太低分既人都報ate 3.3x都報
識人3.2x收左aos offer

Offer god
HKU
CU
CITYU
POLYU
BU

有無巴絲知bu geog點in
聽日in好緊張

有報城大中文同中大歷史但bics冇interview可唔可以入

City BU mkt

hi auntie, 我3.0唔洗諗了

又就快1001

997

ate？過往有人3.0入呀都 可能n手飯

做咩

1001